陳浩天明日將於西九龍裁判法院進行審前覆核

【#上庭聲援 - ８月２８星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤陳浩天(29) #審前覆核 (#0713上水 非法集結 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥李,李,利,鍾(19-25) #審訊 (#20200101旺角 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤09:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [5/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥盧,李(20-21) #續審 (#1111港大 在公眾地方造成阻礙)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕥10:30
👤陳(33) #續審 (#1102銅鑼灣 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１２庭
👨🏻‍⚖️唐偉倫暫委裁判官
🕤09:30
👤李 #續審 (#1021何文田 3項刑事損壞 襲警 普通襲擊 恐嚇)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭潤聰暫委裁判官
🕤09:30
👤張(66) #續審 (#0707旺角 阻差辦公 襲警 酒精濃度超標)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥李,李,利,鍾(19-25) #審訊 (#20200101旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #審前覆核 (#0609金鐘 2項非法集結)
👥林,陳(22-23) #提堂 (#20200119中環 2項管有適合作非法用途的工具)
👤李(50) #提堂 (#0921元朗 傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳(18) #提堂 (#1020旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為 2項襲警)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(16) #提堂 (#20200302牛頭角 意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -
#其他案件
11:30西九龍裁判法院４樓３庭 👤黎智英(72) #審訊 (#20170604銅鑼灣 涉以粗言穢語辱罵一名男記者)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

今次夠快啦掛

堡主

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

我都仲未死呀！！！

Push

我仆街都咬死你地

快手呢

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

趕得切9點前

follow

今次講陳浩天應該得嘅

推推推

希望啦

大家都要撐住

lazy ×4

自從follow完每日開實事po嘅手足之後 每日都可以第一時間推推了

西九龍法院、東區法院、九龍城法院聽日要人

大家都要平安

無錯

Push
Push
Push

膠×4

防止頭位帶風向添

熱門？

警方派員喬裝顧客放蛇 搗破油尖賣淫集團

感謝手足

咁快？

都估到係雷達啦

第九

好似冇

上咗第9啦

啱啱見到個閃電

早呀

召旁聽師

起碼唔會撞到洗地組吖嘛

我見8點幾出到就出左先8點幾出唔到就10點先出

升到第九了

push

竟然
繼續上高d

有希望

咁早今日

今次上咗去咁咪好彩囉

我見8點幾出到就出左先，被捕組今日早左出，8點幾出唔到我就10點先出

其實樓主都係睇tg嗰邊幾時講聽日嘅case

不過其實好難fc

辛苦哂

第四

唔會，好小事

名人效應

希望多啲人關注冇咁知名既手足

法庭聲援要人

要搵其他po 開台了

睇定啲先

bin 返

會抽筋

如果你升到第一

就真係唔需要喇

好似少左人入黎

都係既

平時冇名人上庭點算

升至第三

都係睇下數字大唔大，或者有冇咩令公眾嘩然既case

仲以為少左人入黎comment

clickrate ？

齋睇，不過都好

污糟巴

正皮呢

巴打個名

30：0

整完啲盤栽又推推

我覺得唔係

咁名官

感謝巴打

奇怪

又係

係喎

點解既

整下聽日返工要用嘅嘢 如果轉新po要人麻煩各位tag下我

辛苦曬咁多位手足

唉 阿天

俾心機 快啲整完就可以hea下推po

推呀

聲援手足

大家咁話

btw 今日大家有冇黑衫出街／翻工?

今日好多人著黑衫

咁叫乾淨巴

今日都見到唔少
我都黑衫黑裙翻工

推下

推牙

做得好 推

之前話告暴動tim
on9

仲比同事問做咩裙都著黑色其他同事都淨係著黑衫

真係癲

堡主，加油！

Push
Push

聽日少幾個法院，希望多啲人去

Pish

Puuuuuuuuush

希望多啲人去聲援

推一推

PuUuUsh

推上去

Pishhhhh

要人

Puuuuuuuuush
Puuuuuuuuush

Pishhhhh
Pishhhhh

人呀

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

可能傾吓計咁樣會易推啲

我仲食緊飯

人呢

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

推

傍聽聲援

旁聽好重要

可以維持到top 5 咁耐

我放心啲

啱啱落左第6

燈咗

盡力就好

推下法庭po

不如喺度開台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

第七

不如喺呢度開台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

3d

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

會唔會可能有suck channel admin突發

唔出奇，密切留意被捕組tg消息

西九，東區，九龍城法院要人

有news喎佢個人fb一路都有update

pushhhhhhhhh

拎左假
一個禮拜去一次
今個禮拜六唔早起身了!!!

手足

鯉景灣

推 回家時小心 the dog is watching you

出發

Pishhh

今日電台
[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

今日電台 吹水
[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

今日電台
【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

今日電台
鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....